鄧SIR 升總警司果陣幾正氣

正撚樣果隻正

正你老味咩
你係咪唔撚知佢當白粉係鹽果單野

挑，咪又係屎忽鬼一個

禿鷹當時已經係一哥？

屌，咁pk 咪升得好撚快？

每兩年升一級？

係 12年先升總警司 到一哥用左8年 中共欽點

係
鄧馬騮同振美仲快

*江馬嬲

根正苗紅返支那讀埋書
包庇鄉黑將白粉當係鹽,事敗又有高層幫手掩口
唔上得快就奇

幾快？

pk 個種晉升速度已經係火箭級

正條撚

賓周

金絲眼鏡，有陰謀

譚耀忠黎既屌

黑社會

曱甴兩隻

呢d 由佢做I 個陣已經編好哂
只係等時間升

支共欽點喎，唔係點做曱甴王

白粉強

果時都開始發福